廿餘歲青年九龍塘碧華花園墮樓亡

九龍塘豪宅發生墮樓案。現場喇沙利道碧華花園8座，早上10時許，一名20餘歲青年由上址高處墮下，昏迷倒卧對開行車通道，送院不治，警方正調查事件。

清潔工人事後在事主倒卧位置進行清潔。（林智傑攝）

早上10時11分，警方接報九龍塘喇沙利道碧華花園8座，一名20餘歲青年由高處墮下，倒卧屋苑內的行車通道。救護員趕至替事主急救後，將他送廣華醫院，惜告不治。警方登樓調查，死者家人這才知道他在睡房推開窗墮下。

死者家人落樓了解情況時忍不住落淚。(簡明恩攝)

贏在起跑線都自殺

咁都要死，大家仲點生存

叫啲窮撚情何以堪

晒曬個背景

樓上係唔係都貼果啲相
人地住豪宅呀 九唔搭八

屌quote錯人

生下一代啲仆街都係自私撚

咁正都要

中大的JH

邊到有寫係自殺

重睇啦

每日香港都咁多人自殺

Wanna play hard mode?

每日打開蘋果突發 緊有一兩單係墮樓

屌，家住九龍塘都走去死

仔又死左
層樓又變兇宅

冇click入去條link
但樓主篇文只係講墮樓
警方調查緊原因
邊有講自殺

豪宅仔墮樓就調查
公屋仔墮樓就「死因無可疑」

難分真與假
碧華最細都1200尺

係名校網入面 凶宅一樣大把人要

跳樓其實當唔當兇宅?

家家有本難念的經

你擔心佢遲啲買樓做咩，你驚佢屋企人唔會泵水？
不過依嫁都唔需要

再講，碧華依嫁二千萬，再按都一筆錢啦

硬係會有人話咩有錢有家底點解要死
之前都試過幾單
好出奇咩

凶宅係入面非自然死亡

佢地眼中淨係得錢
根本香港地 錢係問題
但對未來無希望 先係自殺主因
有錢=開心？

認同

有錢唔一定開心 無錢就一定唔開心

送廣華唔送法國

當年苦幹哥個家姐又係勁有米都自殺